救命！ 點解gpu clock 係零㗎？

完全開唔到game玩一係冇反應，一係死mon（有聲冇畫面） 成個系統畫面仲要係矇矇哋

利申： 完全新手上路

Win 10

底板：Asus tuf gaming X570 plus

Display card: AMD Rx 5700 xt

CPU: amd r7 3700x

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

聽日尖咀見

光復香港 時代革命

你試咗更新driver 未？